依家啲泛民好惡，唔投佢哋等於係藍屍

我唔敢啦，就算你哋走入去中聯辦開會出賣港人，投左你入去之後走咗去日本唔開會，投左你入去之後支投撥款大白象，我今次都會投你㗎啦

不過我驚我投嗰陣成泡眼淚，整濕咗張票希望唔會俾人DQ啦

good morning sir!

區選近了

死開啦你老母
唔投非建制/射落海一律當撐共行為
完

但係你同我一樣，今次都會投佢哋，係咪啊

跟我叫一次，血債票償！

投本土係咩呀咁

Morning sir

拉

大家不推文

記得準時投票

區選近了 X2

咁樣叫人唔好投你都比個更好嘅選擇出嚟呀

只要係非建制派嘅都會投，包括傳統民主派

知錯喇我，血債票償！支持泛民代表香港人走入中聯辦談判！

五個月以來我地手足做乜都好 泛民和理非都無割

星期日大家都係想建制輸呀

大家識做去投票啦

本土？

係呀今次唔頭泛民就係地下共產黨嚟㗎啦，所以我含淚鹹濕晒張票都要投佢哋

傳統泛民加本土派整合

今次嘅協調未算最好，但係已經算有進步

善用不推文回覆

每個區都有本土嘅咩？

簡直係先知

屌你老母 而家叫你係兩舊屎入面揀舊冇咁臭炸
唔該用下個死人豬腦啦

咁係咪真係有本土嗰啲就投本土先

知唔知咩叫不完美可改善啊屌你
宜家11月 嗰陣6,7月大家未進化 好正常 你唔好攞返雨傘出嚟講?

急性血癌同慢性血癌我唔識揀

咁各位係咪支持有本土嘅區就投本土先

好多區都已經協調好

黃大仙，係啲老區，仍然以民主派為主

土瓜灣，馬鞍山，就多咗好多本土派 (而民主派沒有派人參選)

哦

大波驊 林鄭

邊個渣槍邊個咪最惡囉木咀

支持定唔支持先？

咪證明你係弱智囉，快撚啲死咗去啦

可唔可以有人答我？如果支持嘅，咁冇本土咪投泛民囉

講到唔割蓆需要好大付出咁，想問不割蓆除左得失我地嘅敵人(政權同藍絲），會有乜犧牲

李慧琼 vs 長毛

呢啲區域隻揪隻，大家都協調得好好

啱呀所以咪投本土囉，唔通個個都跟陶君行入去抗爭學院度學點擋水炮咩

我投邊個都得，如果個選區得２揀一，投熱狗都係唔投你民賤聯呀，吹咩？

低級五毛，建制贏 = 主流民意係政府一方，政府/警察嘅決定係有民意授權

最閪嘅揪最閪

你係咪正式確認熱狗係泛民啦，

你係咪漏咗有啲區有本土牌㗎

犧牲傳統民主派其中一個垃圾及無謂宗旨：非暴力！

其實傳統民主派都進化緊，同大家一齊齊上齊落

一

唔係播，不過係唔俾你地民賤聯上位咋。
我地捧得佢上去，自然會扯番佢落黎！

楊岳橋啱啱講司法未死，咁究竟係死咗定未死？如果唔係一定係投本土優先

最主要唔想建制坐大

呢兩日勁有人出post屌泛民, 就知道乜事. 望下689一直FB出post數臭泛民, 臨選就係想分化, 想大家射落海.

但我贊成投熱狗喎，佢出賣黃毓民有冇出賣過香港

起碼,我地唔洗俾共產黨欺壓

晨早流流又係得Ｄ五毛推晒成個版。

所以第一都係投本土派係咪先本土派有冇出賣香港啊

咁係咪投本土派都得㗎

白票

係勇武唔割
佢哋揀付出最多

淨係想問一個問題：點解成日都諗自己同唔同人割，冇諗過人哋都冇同你割

都係鬼！

唔好白票，又本土投本土

有咩區係民主派對撼本土派？

Goo morning sir

又想重蹈覆轍？

善用起底功能

有本土派嗰啲咪投本土囉，將軍澳嗰啲唔係有幾個係咩

咪即係又係泛民死忠

原來齋噏

你漏咗個d，你咁樣俾人以為你先係毅進仔就唔好啦

你係咪真係叫我地全部投晒鄭松泰呀？我支持喎

泛民表示：我就等於非建制派！乜嘢本土都係鬼！

齊來走入中聯辦？

分化撚搵黑風來屌你做雞既老母先

仲係冇人答到我，投本土派係唔係即係地下黨員啊

但係行為上真係同藍絲冇分別

主張獨立專登激嬲中共搞到唔施捨民主俾香港仲唔算出賣？

米就係，講到民主派得佢哋d大政黨咁，唔支持民主黨=唔支持民主

冇分化，我都係叫人含淚投泛民喎

屌你老母張票你既咩

請善用不推文回覆

藍絲係咪會投本土㗎？

乜咁撚早啊

冇計啦，你又搞民主我又搞民主咁就梗係我個民主大啲啦

Sor 按錯負皮

佢哋發揮緊佢哋最勁嘅野：屌票

你唔識咁多㗎啦選舉工程呢啲嘢

唔投泛民投建制？？on9！

連仔你快啲開放返負皮啦，我想快啲俾人腐皮啊

你係咪唔記得咗有本土派㗎？又變咗condom 呀本土？

你咪最終又係去投，講咁多做乜啫

我最終會去投本土我嗰區有本土喎

分化

拉

協調好九成啦

叫人含淚投泛文都分化？

本土唔係響入面坐緊就流亡\

邊度有本土

屌你老母,又想谷熱共賣民?

死返高登啦

同意投唔投票加投邊個係個人意願
但當你同大量三毛同show block user企埋一邊
咁你就知道自己錯得好西利
不推文

好彩我嗰區有本土姐，真係唔使見到張票都眼冤

最後選民無所適從，熱狗界票成功，何君堯當選

不嬲有本土投本土
冇就民主投民主㗎啦

又來啊

上次屌完梁天琦，今次又來屌本土

投本土係咪3毛

咁點解唔可以投晒本土話叫啲人？咁咪協調成功囉係咪先

終於有句人話，連登哩啲時間，啲分化L多到

柒小陣，唔好做分化啦
你幾時見到人話唔投本土投民主
有本土投就投本土 冇就民主

咁我支持你喎 雖然投慢性血癌都好撚悲哀

Sorry以為你投白票

熱共撚係本土啊

而家區選比泛民我就冇咩所謂
但立法會選舉投比泛民我就不了

我咪叫咗人含淚投泛民囉，你係咪唔識字㗎

good mornimg sir!

熱狗出賣過黃毓民，泛民出賣過香港
好難揀呀

所以我都係出post叫人含淚投，我唔明啲泛民仲有咩唔滿意

屌 洗唔洗私怨到出文宣屌泛民呀

你有本土投本土，無就投泛民囉

含咩淚啊柒頭
分化就分化啦柒頭
扮撚晒野 夜晚先黎開工啊？
點解會含淚啊？你本土出嚟選撚有人投泛民咩
叫梁天琪點名班子出嚟有邊個會唔投啊柒頭
係到九唔搭八

喂你啲英文咁樣，其實係咪你先係毅進仔啊

熱共係出賣選民,出賣俾錢佢選立會既黃毓民同埋幫佢地出去抗爭既人
仲衰撚過販民

唔係要泛民贏 要奶共輸

𠝹票真係好銀耳
張票係選民自己嘅
本身都未必係屬於你

我咪叫人含淚投囉，指出事實佢哋行入個中聯辦談判咁叫做私怨？泛民係咪同香港有私怨？

Blocked

咁撚唔滿意組織個本土班子
全香港都有嘛？有邊個會唔投
自己不足，好意思話含淚

唔會 到時都係傳統泛民勝算大啲
叫你all in佢

如果泛民同熱狗喺同一個區
啲票畀晒熱狗，咁算唔算係協調成功先

我淨係想保皇黨輸 我理得佢對家泛民定犯民

唔想保皇黨輸既 就得藍絲同紅底

咁你係邊種

咁惡 應該要消滅班藍屍

區選根本得泛民
投泛民可以阻到陰樂噴泉呢D掠水項目上到立法會燒庫房錢
廢票,白票,投熱共同保蝗黨?只會更多掠水項目直上已經無撚用既立法會燒庫房錢

兩害取其輕

驚你睇唔明，sir!

啲眼淚自己流出嚟，忍都忍唔住

啱呀，以前冇人改變嘛
依家有人帶頭改變
佢哋咪要改變
咁撚有趣你唔出嚟選
就係見到咁樣唔掂梁天琦先出嚟
你咁撚唔滿意唔見你出嚟
你出呢個貼文唔使講都知你想點啦
分化行開少少啦

On9仔 投票就係非黑即白架啦 仲有中間架

泛民=民主
所以我咪喊到張票濕晒囉

你梁天琦加持邊個會唔投嘅
問題點樣證明佢唔係鬼啊
但係梁天琦話咩我就投咩
完

我咪話投本土，同埋我都叫人含淚投泛民，咁都唔滿意？

柒撚到有咩好見解啊
你話有好方案就話啫
你而家出呢個貼文明顯就係灰氣撚搞分化啦柒頭
影衰晒啲支持本土
成浸熱狗味

你啲英文似係毅進多啲喎，我連毅進都入唔到做唔到警犬添

完全正確

又點樣分化？我自己都話會含淚投，咁都叫分化？

本土唔係非建制樓主弱智

點樣證明唔係鬼？
咁行過入中聯辦談判係咪已經證實左係鬼啦？

仲有湯11原本係啲咩嚟㗎？而家咁樣係咪真係做咗鬼？

含淚呢個字眼有咩意思唔係正面詞語啊？
兜乜撚嘢呀你影衰本土啊
如果你真係支持本土
我唔覺得梁天琦會講呢啲說話囉
咁撚有料嘅派晒啲本土出嚟
我叫晒姨媽姑姐投你票啊
自己唔夠人喺度扮撚晒野搞分化柒頭

叫人含淚投票都係私怨撚分化撚熱狗

我一開post都叫人含淚投泛民，咁都叫做鬼？ 係咪一定要笑住投？心存感激咁樣投？

明顯d喎，呢3毫子難d比你

好慘啊樓主個post上唔到熱門

所以係咪即係贊成有本土就投本土啊

冇本土咪含淚囉
咁都可以屌人分化

😂😂

有本土緊係投本土

我話依家出嚟嗰啲獨立候選人啊
點樣證明佢係本土啊
咪叫梁天琦加持囉
咪啱囉，你覺得泛民係鬼咪叫本土出嚟選囉
咁而家你哋做咗啲乜嘢啊夠唔夠人啊
唔夠人喺度鳩噏，仲唔係分化啊

係咪即係要一定要笑住投？心存感激咁樣投？

咁你都唔洗咁好心幫佢推掛

最緊要你開心覺得含淚呢個字眼係正面
你答係正面就得㗎啦

唔係笑住投票血債票償就係鬼

毫佢一個推文回覆都無撚用啦

你應該開post話泛民做錯太多事呀
不如組織返個本土出嚟啦柒頭
呢啲先叫正面野呀柒頭你呢啲咪叫分化囉

操你妈，建制根本就是泛民B队

冇本土？王德源 陳天俊係咩嚟？

冇得揀、焗投都唔比用含淚黎形容
仲要比人屌分化

啱呀而家睇返選票泛民都幾多人投票㗎
咁啲人含淚支持抗爭者囉
好正面架呢個詞
唔緊要呀，好正面啊，有啲支持泛民嘅聽到一定好開心
一定有利選情

我贊成喎

政治既野我唔識，我只係想樓下件工聯會失業，sir!

無本土要投泛民咁你贊唔贊成啊
小心講錯野，唔係無五毛收

啱呀人哋泛民啲支持者，都含淚搞呢個抗爭
幾時先見到啲民建聯個啲人話含淚支持民建聯呢
分化撚真係勁

依家係叫人含淚投泛民，雖然係投一班冚家剷，但係頭呢班冚家剷好過比第二班冚家剷贏，我嘅意思係咁

樓主個post咪叫緊人含淚投泛民囉

好啊我都贊成投本土
同埋含淚投泛民你班冚家剷贏過建制派果班冚家剷
咁講你會唔會開心少少

岩，智商似藍屍。

我開post咪就係叫人含淚投泛民囉，你係咪文盲嚟㗎

啱呀你個意思可能係咁呀你估其他人理解到會唔會係一個灰氣嘅意思啊，然之後有啲泛民嘅支持者，冇泛民頭唯有含淚投本土，甚至話本土啲人都睇唔起泛民唔投票算囉頭民建聯算啦，唔叫分化啊？

係啊係啊

e

Morning Sir

呢啲柒頭呢話呢冇本土唯有含淚頭泛民
然之後有啲泛民支持者，見到個本土，同民建聯之爭就話唯有含淚投，本土甚至唔撚投，哎呀真係唔叫分化喎

我係叫人頭本土，冇就含淚投泛文，你知啦情緒呢啲嘢控制唔到㗎嘛，一tick 落去泛民嗰格啲眼淚就流出嚟啦，如果唔係咁樣你係咪叫我投共產黨代理人民建聯先

直情係

我真係會含淚投泛民嫁，不過好彩我嗰區有本土姐，可以笑住咁投票

好多人係想投本土但冇本土候選人，先焗住含淚投泛民，廢事益保皇
但咩叫泛民含淚搞抗爭？？？佢完全可以唔搞個wo，泛民以為自己係大台？？
搞清楚“含淚”咩意思先啦

屌你老母分化

含淚投泛民都分化？

你講得幾好喎終於肯願意投民建聯嘅咩？睇吓你一個含淚令到大家喺度嘈喧巴閉仲唔叫分化？正如果我本土可能我幾唔鍾意佢都好但係我都會投佢因為我支持梁天琦完。扮乜撚嘢喺度你開呢個post咁多爭拗已經係分化啦仲唔係分化柒頭，結果論就係分化左呀嘛柒頭

中意投邊個咪投邊個囉 老馮要含淚投票？ 人地唔投你就反省下唔好怪人啦

你都可以含淚投本土㗎，正如我可以含淚投泛民咁。不過有本土一定投左本土先囉，從來冇人講過要頭比民建聯喎。你唔係投民建聯班冚家剷呀？

收皮啦咁點解冇本土候選人啦，因為你條仆街唔出嚟選囉柒頭然後你條垃圾喺度鳩嗡
你搞清楚含淚係正面定負面先啦柒頭講咁耐都唔撚應

叫人含淚投泛民你都屌，咁係咪即係你贊成頭比建制派班冚家剷啊？

咁多人都理解到係分化
咁即係得你眾人皆醉你獨醒啊
然之後掛住自己本土標籤
想話俾人知本土啲支持者就係咁撚柒呀？
繼續分化啦柒頭努力啲返工啦
我瞓覺啦

投白票同投俾建制派有乜分別?

分化狗
拉

果然又出屌票呢招啦

屌乜嘢票啊係
你唔出嚟選啊
你出嚟選我即刻出嚟投你票啦柒頭
就結果論你呢個post就係分化喇
掛住本土嘅名喺度鳩噏
5毛啲質素真係低
好撚彩不嬲唔使返工好撚得閒應付呢啲廢柴

叫人含淚投泛民
快啲投泛民呀？雖然佢哋係冚家剷但係千祈唔好比另外一班冚家剷贏建制派到啊！個分別就係急性血癌同慢性血癌。

你瞓覺啦，祝你安息！

含淚投泛民，唔係叫你投白票，你識唔識中文？

樓主叫人投含淚泛民wo
冇講過白票…

真係好彩你唔使返工姐 如果唔係我實悶死

叫人含淚投都係分化，咁係咪真係一定要笑住咁投？

人格分裂咩話頭民建聯嘅只係你講出嚟㗎
你真係好撚肉酸啊唔好係以笑遮醜啦
努力啲返工啦，一兩萬呢啲人工啱你搵啊
繼續做5毛啦

非常好分化撚，又封一個

就係冇人選所以咪叫人含淚
有本土投本土，冇就含淚投泛民
咁都唔得？

咁就唔係含淚投泛民
係含淚投票
你之所以含淚投票係因為你哋唔出嚟選
柒頭好撚柒呀

所以我咪講一定要投泛民囉，喊住咁都要投泛民。你真係唔識中文個喎。

從來都冇提過投頭建制派，你語文能力咁撚差點做議員助理呀屌

你唔投 建制入到去 有變咩？
只會變得更加奶共

唔係唔得知唔知咩叫分化
就係同路人引起紛爭
呢個post啲人仲有咩啊咪嘈交囉
咪叫分化囉 仲要掛住支持本土嘅名銜

都係果句，敵人嘅敵人就係朋友。

槍口一致對外。你投對家一票，建制就票兩票先贏到！

其實出post 就係想睇下呢度有幾多泛民議員助理喺度洗版，結果同我想像嘅差唔多

好彩前線手足不嬲唔睇連登嘅啫，如果唔係一定灰死

收收皮先啦 五毛

啱呀呢幾個月支持泛民嗰啲，都係含撚住淚，喊住咁樣出嚟㗎，兄弟爬山啊，淨係諗自己本土含淚啊，我哋支持本土嘅梗係冇所謂啦，咁淺黃支持泛民嗰啲點計呀，又係講返含淚投本土啊，好健康呀呢個態度

唔好咁啦，夾手夾腳整走啲建制先啦，其他野之後再拆囉

所以我咪話一定要含淚投都要投泛民，已經講咗幾多次啊屌

含淚投票比泛民都唔比講做含淚投泛民

啱呀！急性血癌同慢性血癌咁唯有含淚揀慢性血癌啦

啱呀，出去啲證券gp嗰度
睇吓我呢個名喺富途幾多粉絲啊柒頭
睇吓我富途幾咁本土呀柒頭
泛民助理？

咁你咪自己唔好含淚投，你可以笑住咁投泛民嫁

我係叫啲人如果含淚都要投泛民，同埋要入去抗爭學院到跟陶君行學點擋水炮

好威啊威啊，喺連登度上網話自己好威啊

低級分化撚, 拉

走啦分化撚
以笑遮醜真係好肉酸
如果你唔係5毛，真係本土麻煩你做多啲實事啦
唔好做埋啲熱狗撚啦

叫人含淚投泛民都要叫分化？

你完全冇point

完全冇叫人投熱狗投建制派

咁都屈到

唔怪得知你要喺連登都認威威啦

其實唔威啊
一定勁過你囉
至少我喺外面輸出革命，令人支持本土嘅功夫多過你個柒頭囉 而唔係口講話支持本土，喺度分化
民建聯嘅助理行開啦好柒啊

呢度啲人嘅反應，就知邊個冇point
你個point就係冇建設灰氣撚
我嘅重點係唔想含淚頭泛民
就出嚟幫本土選，唔係喺度做柒頭啦

輸出革命

所以咪話你好威喺連登度講自己有幾威

仲要cap埋圖添 你話邊個夠你威呢

今次唔係泛民, 大家傻吓傻吓睇住條條例通過啦.

唔投票都on99

連登有幾多議員助理，今日終於試到喇

各位記住要笑住投泛民呀，喊住投會俾人屌㗎

唔係，你話泛民助理嘛
邊似得你喺度做分化撚啦，努力啲幫民建聯做助理啦
成個post喺度搞分化，你真係唔好周圍認自己係支持本土好撚樣衰啊

所以我贊成喊住投泛民囉，屌你啲閱讀理解係點撚樣？

就算你當泛民是敵人，那拉攏次要敵人打擊主要敵人也是必要的。

你自己提一兩萬，之後仲自己cap圖話自己有幾撚勁，真係邊個夠你勁啊居然喺連登證明到自己喎

咁係唔撚係要投建制呀屌你老母? 你想點撚樣呀? 仆你個臭街

所以我咪話要喊住投都要投泛民囉，你明唔明呀？

啱呀以後所有都係含淚成為同路人繼續做灰氣撚
，淨係識得批評冇建設，睇怕都係分化撚
最基本梁天琦嘅兄弟爬山都唔識

屌你老母，我而家叫你喊住投都要頭泛民呀，撚有提過建制啊屌你老母臭閪

點解一定要迫我地含撚
而唔係做實事說服啲本土投你泛民

唔准喊，淨係準笑，泛民是我們的紅太陽，泛民是我們的一切

咁你認唔認同你，而家講嘅嘢令到成班人睇唔明啊
宜家得你自己覺得唔係分化柒頭
我理撚得你原意係唔係分化
總之你而家個post出嚟嘅結果就係分化
雖然你個人戇鳩鳩，但係基於支持本土
我不分化不割

我唔准你咁講嘢，同埋你係唔撚準喊住投票，你一定要笑住咁入去投票重要一定要投泛民！

依家係要本土投泛民咩？係要泛民支持者改邪歸正投本土啊

從來冇撚提過建制派咁撚樣都叫分化？

我叫你就算喊撚住滳晒眼淚都要投泛民
你明唔明我決心幾大呀

保皇重惡啦, 冇上街就係支持佢地,
既然有咁多支持者, 保皇啲支持者唔洗點出嚟都贏硬啦
我都係嗰句:
我要保皇黨仆街

啱呀，保皇黨冚家剷仆街，邊個再頭民建聯就死全家

所以而家咪就係叫你就算喊撚住都要投泛民

你冇做分化嘅話
咁就唔會咁多人喺度駁你嘴啦柒頭
知唔知咩叫結果論啊
都係果句雖然你個人戇鳩鳩
基於支持本土我不分化不割蓆
不推文處理

事實係

而家咪就係等一啲入嚟個post嘅人理解到一個道理

就係要喊撚住都要投泛民，民主黨是香港的未來！民主黨是我們的紅太陽！民主黨萬歲！

60個負評啊
肯定係啲泛民助理出嚟負評
肯定果60個人都誤會咗你係分化啦
你肯定冇錯啦同黑警有咩分別啊

收到了，咁唯有投返泛民啦

民主黨是我們的紅太陽！是未來！

得60個咋？泛民咁多助理居然得60個上連登？我唔信

出色啊，依度負評嘅人，一定係你眾人皆醉你獨醒
後生仔唔好賺埋啲5毛錢，民建聯啲助理得個萬幾蚊人工
有咩好賺，唔好有人唔做，做狗

啱呀！泛民是我們的紅太陽🌞

民建聯仆街冚家剷！記住投我們嘅泛民！咁樣夠清楚未？投民建聯死全家！

影衰晒啲本土

不過算啦腦袋呢樣野唔係人人都有

你唔使擔心呀，我陣間就會去老人院屌鳩啲阿婆死全家㗎啦，總之頭泛民我們的紅太陽！

一早話呢條冚家剷湯十一係五毛啦

一到選舉仲唔即刻現形?

係呀連登啲人好撚有腦嫁，所以人哋前線巴打都唔睇連登囉

分化撚

我咪話要投梵文囉？咁樣你都唔滿意？

記住呀，如果他日成功記得同返梁天琦講你今日開呢個post
如果希望佢支持你依個時勢講呢番說話

不用再界票了，寸土必爭，投贏嗰個

啱呀！支持天琦！泛民是我們的紅太陽，梁天琦都支持泛民㗎！所以佢先出嚟選咋嘛之前！

笑撚死，前線唔會參考連登，但係唔會唔睇連登
好彩梁天琦係梁天琦，如果係你就死
都係不分化

你諗下如果我叫人喊住都要投嘅話咁係咪贏硬先？

同埋唔好再叫泛民界本土票啦

5毛一到區選，之前就係發功
終於可以封多一個廢柴

啱呀梁天琪都支持泛民囉所以如果唔係佢點解會出嚟選姐

梁天琦喺獄中寫嘅信叫唔好分化兄弟爬山都唔識

梁天琦都支持泛民，本土手足快撚啲投埋泛民啦

五毛，唔洗再覆

咁又唔係
根據連登 首先你係熱狗先 之後再講多兩句你先變藍屍

我依家係叫緊本土手足就算喊晒都要投泛民，咁都係分化？

分化 post

同埋樓主好介意「毅進」呢個 term

真係好慘，叫人喊晒都要投泛民咁樣就變咗三毛

嘩咁勁呀你叫緊呀，哇，大台啊
我淨係睇到你好似熱狗咁樣引戰

梗係啦，毅進都唔我

叫人喊晒都投泛民都有錯？

可能佢中三畢業

又來大台啊？好彩今次泛民班又搶唔到大台姐，郭召杰坐監真係坐得合時

咩啊，你咁勁，你叫緊喎，有號召力喎
仲唔係大台

差唔多啦 叫做讀多鄺俊宇幾年書咁啦

好波，90個泛民助理
同90個選民講含淚投本土
分化得非常成功

如果鄺俊宇出嚟選，一定投鄺俊宇，真係少數可以笑住咁投嘅泛民主派人

毅進五毛狗返去深圳食m巾撈啦

成日都話要封鎖點知又未封

快啲封鎖啦嘛

照你個邏輯103個泛民助理
而家泛民咁勁呀仲多過建制嘅

讀到毅進就好啦

白票黨屌住笑住人含淚投販民同販民屌鳩人白票一樣無分別

我expect緊有500個㗎，所以暫時都係失望

我叫人喊住咁都要投泛民，我自己都寫會投泛民啦

再拉

你唔記得咗不推文啦

冇計啦，見你申請俾人屌，星期六日又休市
咪陪你玩多陣先封鎖你個柒頭囉

無話係你，我係話呢兩種人都係一樣，呼應緊你topic

連登不推文真係好好用

休市咪好囉，蝕少日呀嘛你

咁就啱啦
泛民主派是我們的紅太陽！

我都想啊，所以得閒拎啲錢振興黃色經濟
唔似你呀喺度做打手，每次五毫子好辛苦
定3毫子？依家搵食艱難

不如直接係票站門口兇人

啱呀！喺連登振興黃色經濟真係好好嘅啫

依家做分化撚真係好難
有不推文真係好難做
快啲改邪歸正啦

你梗係要快啲推啦，我expect有500個腐皮，咁核突得過百幾個泛民主派得咁少人嘅咋咩

你啲建制扮本土去咗邊度得十幾個人嘅
定而家維穩費少咗，唔夠人
搵食真係艱難

真係畀晒機會泛民曬馬啦 全靠你幫我推

真係呢啲咁嘅錢，維穩費呢啲價錢真係你清楚過我

真係收幾多都唔夠利是一日啦個市

全靠你繼續幫我推啦，真係好彩有你

好過建制先

做好人會搵到錢㗎
你咁樣做5毛 幾時先賺到錢
一日都蝕你一個月錢 唔好咁冇前途啦

咪話咗你勁囉，勁到喺連登話比人聽自己有幾勁

全靠你繼續幫我推啦，我就真係有嘢做啦，唔似得你日日喺連登度貢獻黃色經濟

快啲轉工啦
做五毛又要俾人屌又要低人工

睇見你以笑遮醜好慘
搵食真艱難

都話行情你熟過我囉，真係夠膽講啦一毫子都冇收過
好心你啦，又淨係識得話人就做五毛，自己又成日推post，仲要推埋啲講事實嘅post。你咁樣點對得住你個走入中聯辦談判嘅泛民主派啊

1 on 1 你幫建制贏唔係藍絲係咩？鬼囉

真係好慘，叫人含淚投票，啲好惡嘅泛民主派都唔滿意

所以我依家呼籲各位笑住頭民主派

藍C文宣都拎來用, 你都幾好野.

咁你咪唔好撚投囉又要喺度玩膠，個投票權喺你到，根本無話迫唔迫

我咪叫人哋喊住都要投民主派囉

冇叫過人投白票或者唔好頭或者頭建制喎

啱呀，我淨係話我自己會含淚投票，啲人反應都咁過敏嘅

你咁樣分化，對得住係本土添啦
我夠真係一毫子都冇收過啦
你係想踢走泛民呢個毒瘤
唔使含淚投票嘅 就出嚟做本土助選團
而唔係喺度講咩含淚含淚
含淚係你自己申請㗎
連拉攏都唔識學人講政治
最基本拉攏泛民投本土都唔識

絕對好嘢啦，話自己係本土，出色，拎對家嘅文宣

你人格分裂啊？你又話你嗰區係本土柒頭
死都唔肯認自己做咗分化撚啊
仲喺度解釋

我依家叫人投泛民，就算喊住咁都要投泛民
即係叫啲垃圾藍絲，就算你好唔願意都要投泛民，你明唔明呀？點解你講極都唔明嘅啫？
即係好似你咁坐喺連登都話自己有幾勁我已經感受到㗎啦，同埋你對黃色經濟圈有幾大貢獻我都好感受到㗎啦

張野都唔係我攞出黎嘅，關我撚事咩

我係會投本土啊

但係如果我嗰區冇本土， 我咪就係會喊住咁投泛民主派囉，你仲有咩唔明白？

我淨係知依度冇人明你講嘅嘢
得你自以為自己明自己講嘅嘢
仲喺度以笑遮醜，好撚肉酸啊
我鍾意點樣話自己有幾勁
唔係我自己話，我就係勁撚過你
點樣令到本土更好都唔識淨係識喺度搞分化
喺度派膠，如果你5毛都接受到
如果你真係本土，我屌你老味，你唔好出嚟影衰本土啦

我依家話叫你投泛民，唔理你願唔願意都要投泛民，咁你明啦咁簡單

所以咪話就係感受到你有幾勁囉

咁多時間上連登話自己有幾勁

洗撚，你同人講如果咩，人哋含唔含撚關你撚事咩
咁你出個po話好彩我個區有本土出選
鼓勵更多本土參選啦，而家你呢個post似咩啊柒頭

依家截止先叫人鼓勵參選？真係得你咁醒目先諗得出

我依家呼籲人 雖然你好憎泛民，但係都要投，咁你明啦

廢話唔係點對付你啲打手啊
依家啲泛民好惡呀唔投佢等於藍絲
淨係個標題都已經係引戰啦柒頭
成個申請出嚟俾人屌，開心咩

你一早就出嚟叫人參選啦柒頭
而家你出呢個post有咩用呀
係你咁撚醒目先以為出呢個post有用咋

真係叫你投泛民又引戰
你真係有被迫害妄想症喎
依家嚴正呼籲 ： 唔該所有人都要投泛民！因為建制派係冚家剷！雖然泛民主派都係但係係一個冇咁冚家剷嘅冚家剷！

睇吓12個建制手足支持你呀

咪就係囉你個標題非常之好

跟住又俾人屌解票係咪
真係好撚好笑

所以咪就係話一定要笑住咁投泛民囉

啱呀我咪講咗囉！泛民係冚家剷！但係唔頭佢哋就係等於藍絲
太好啦你終於明白啦

啱呀鍾意講得出啦，泛民係冚家剷
之後泛民同建制合體，得返本土
好勁呀你，咁都俾你諗到呢個分化方式

同埋就算你唔係藍絲！都會俾人屈你係藍絲同五毛！所以一定要投泛民！

我唔知你地係真狗、熱狗定五毛狗，真係好撚煩，啲死人語氣閪過女人，躝啦

又係你呀垃圾 一路都見你俾人狙擊喎
拉

泛民係冚家剷！但係建制派都係冚家剷！二建制派係一個大冚家剷！泛民係一個閪冚家剷！所以要投泛民！
咁樣講你真係明白啦掛

啱呀就算我投本土啊
我都要俾你屈做泛民助理
依200個負評唔認同你講嘅嘢都要俾你屈做泛民助理
分化撚好叻仔呀以為啲人傻㗎

好撚似熱狗嗰種以笑遮醜

我叫人喊住都要投泛民主派，咁都係熱狗？

我自己就好彩有本土，如果唔係自己都會喊住咁投泛民主派㗎

sir 禾諗住投保皇得唔得?

得200個好失望！我以為泛民人強馬壯㗎嘛
同埋已經知道你唔係泛民助理啦 係喺連登度好勁嘅投資者呀嘛知㗎啦

兩選一就熱狗都會投 目標請一致要保皇狗輸 就係咁簡單

事實上唔投泛民/本土就係支持林鄭

唔得，唔理你想唔想投泛民，你都要投民主派

咁早呀 五毛

照你咁講呢個人係咪又係泛民助理？
即係呢度所有人認同你係分化嘅
都係俾你話係泛民助理
哦，即係同啲狗一樣，全部都係暴徒錯唔關狗事
唔怪之得有啲似曾相識

啱呀，所以喊住都要投泛民

鄺俊宇，許智峯呢啲真係可以笑住咁投

其他嗰啲我都話喊住都會投

咁都唔得？

連蘋果都改埋頭版癈事俾五毛入，

而家只呼籲踢走保皇黨，泛民贏唔贏無人關心。

樓主真係認同呢點我就一定會撐你

從來唔係要同你嘈
如果你真係本土，我寧願你拉攏更多同路人
將泛民變成本土好過喺度話含淚頭泛民
你知唔知有部份同路人嘅要透過泛民認可證明唔係鬼
咁仲點樣含淚

叫你就算喊住都要投泛民都要係五毛？

純種五毛，而家好罕見

依個實得

所以咪就係叫你喊住都要投你唔想投嘅人囉 如果唔係建制就會贏㗎啦

我出成個post就係話自己如果要喊住投票都一定會投泛民，兩個冚家剷取其輕

就係唔撚投你民賤聯同白票

樓主已表達清楚 唔好再話人五毛 目標一致踢走保皇

你終於明我講咩啦係咪啊？
嘩真係好感動！投資達人都同意我！

死開啦P牌仔

啱呀 我咪就係話我就算喊住投 都要投票比泛民主派

但係我必須要講明兩個都係冚家剷
只不過建制派係冚家剷啲

總之有本土老閪投本土
冇本土投泛民，感染埋泛民變本土
冇泛民冇本土，作為私怨撚嘅我表示含淚都真係要投熱狗

點解你唔俾我含淚投泛民自己又話自己喊住投熱狗？

收皮啦，好低招呀

等收皮啦你地班支那賤畜

因為我承認自己係私怨係分化係唔鍾意熱狗，但係我都係會投佢

分化 又block多個

原來你先至係三毛？
你唔係投資達人巴菲特二世咩？你一定唔係分化撚嚟嘅！
我唔准你咁話你自己

咁唔好投啦，立法會記住都唔好投
下屆送中法，二十三條直接過，滿意未？
拉。

d熱狗真係煩撚過西咁
返去書展幫手倉庫番啦

我咪已經話咗自己會喊住咁投囉，你係咪唔識中文

啱呀，死熱狗返去玩倉庫番
不過依家唔割蓆，唔係你泛民嘅宗旨嚟嘅咩

所以咁樣我先至喊住咁投泛民主派嘅咋喎

啱呀5毛落地獄啦！
我呢就叫人就算喊住都要投泛民主派，真係真本土嚟㗎

又推文咁蠱惑嘅你

唔投非建制
等班建制派議員坐正
然後入議會去嘆冷氣？

我等你開個真本土勇武黨開黨
然後夠票入哂去議會做執政黨？
對唔住
先唔計你夠唔夠票
我怕你閘都入唔到呀

過去幾年都知
勇武嘅戰場已經唔可能再係議會

你話班泛民裡面
有班真係真係唔爭氣
不過過去幾年都畀大家屌醒咗啦
佢哋未必樣樣嘢都走出嚟
全面支持大家
不過起碼唔會喺啲唔適合嘅時間出嚟拉大家一把
另外，又出咗班走得前啲嘅鄺仔佢哋...

無條件嘅時候
仲喺度玩內鬥
咁又同偉大嘅黨有咩分別呀？

敵人嘅敵人就係朋友呀
唔駛你同每個「朋友」都攬頭攬頸，稱兄道弟
不過因應場合，同唔同人合作係政治嘅基本啦

連第一步踼走建制都做唔到，就想同時清算泛民？唔好諗得太理想啦。唔團結點會贏呀香港人！

次鳩次跌入中共離間圈套

佢哋最叻統一戰線
打倒主要敵人泛民後
次要敵人（我哋）就冇命

所以我咪就係話有本土就投本土

冇本土嘅咪喊住投泛民囉

又係呢啲蠱惑的拉

總之唔投保皇就係手足
本土好呀

有啲區有本土有泛民

咪集中票源落本土度 你知啦你個泛民個記錄差

冇本土 咪唯有含淚囉

有咩唔啱先？

咪就係咁囉 所以其實你留言係做乜鳩呢？

為反樓主
以正視聽

該出現既帳號最後都出現左，選舉前即刻蒲晒頭

所以你呢啲咪先係分化囉

咪就係有本土投本土集中票源

唔撞區就含淚 你知啦你個檔記錄唔好

我話就算喊住都要投泛民，咁樣都係分化

你覺得紀錄唔好
有人覺得紀錄好好

洗咩咁辛苦呀 又話要整濕張選票又盛

講就咁講啫
佢做律師唔通話「司法已死，我轉行喇」咩？

大家問心啦，唔係覺得個司法制度死咗
全香港嘅人會出嚟咩？

係呀所以咪話囉
入中聯辦談判
支持大白象工程撥款
選咗出嚟之後唔開會重要議程冇表決

我都含淚喎，我係咪好支持民主先？

所以咪就係如果有本土就投先囉

你知啦民主黨個記錄咁差 要說服自己都要晒好多氣力㗎

但係我都含淚喎 係咪好支持民主先

咪就係囉，即係佢仲未放低到律師個包袱，出嚟講真話

所以咪寧願投本土

取消偽選舉喇
垃圾販民
邊個唔知你哋以前做過咩
屌你老母
呃下啲新移民同支那人就叻

掌心雷點破解
賄選點破解
種票點破解
中國配票點破解

真係垃撚圾

革命喇仆街
仲選你呀媽臭閪
都唔撚係選舉
唔公平唔公開唔公正
仲話咩公投喎
你老味係咪逐張逐張票打開俾你睇投邊個先
中國配完票就話民意傾向中國
一次偽選舉否定咗過往香港人嘅努力
文宣做幾多都變成廢嗡
人死幾多都淨係送頭
香港人乜你仲信咁嘅選舉唔係呀？

但最後我會含淚投垃圾
革命還革命
革命仍然會繼續
如果唔係點對得住死去嘅手足

唔洗說服自己 泛民係仆街
但要知到真正敵人係邊個就得
場運動贏左先再慢慢清算

我咪就係咁講囉 啲泛民死忠真係蠢撚個隻豬講極都唔明嘅

公平d
唔該講埋投白票/建制 又會有咩後果

唔投建制加白票

投建制咪仆街冚家剷囉 係人都知嫁啦

不過你知啦 真心支持泛民真係蠢撚過隻豬 所以要話明係含淚囉

睇多十次你篇野都唔會get唔到你係咁既意思

呢種陰毒 標題黨必須blocked

你係藍絲就認左佢啦 偽黃帶風向

我以上講嘅係叫人無本土嘅區
都叫人射落公海嘅講

如果係話同區有泛民、有本土
有問題嘅係佢哋應該一早傾好唔好撞區
唔傾/傾唔埋爛撞咗都無計
唔會係選佢哋選民嘅錯

你或者會話句「我行使我公民權利，揀我支持嘅人啫」
不過我個人會問咁你係咪明智？
係對手已經球證、裁判都係佢哋嘅人嘅時候
上屆立法會選舉執葉律師都有眼你睇，對家可以那渣到話人無祝福都可以恐嚇佢退...
我唔會話啱唔啱，不過落地嘅，我會話即管投個大機入圍嘅非建制... 泛民定本土都好

奶m巾血狗死全家

只要對家對面便是對

我寫埋出嚟話自己喊住咁投 你咁都睇唔明 真係蠢撚個隻豬

你唔投佢咪間接支持建制
你個腦係咪裝屎?

不分化

你係鬼。

打手
五馬分屍 不得好死

焦土係包裝
其實為保皇
建制B隊

成班完全唔撚識字嘅真係 我咪話自己會喊住咁投泛民囉
我咪話明白兩個都係冚家剷 但係泛民主派係一個細啲嘅冚家剷

所以有本土就應該投本土囉

剩係而家
屌票呢樣佢地真係一路走來
始終如一
呢 d 情況本來唔出聲 d 人就會乖乖地投
係都要出盡奶力來叫人含真係令人反感

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

Pull

好耐之前原來已經block 撚咗佢，勁鬼

( Show Blocked User - 一鋪過 )

都唔知個post講乜😴

屌你咪撚分化啦
乜撚野兄弟爬山 各自努力呀？
唔同路線咪各司其職囉

保皇有冇割執葉律師呀？
粗口娟有冇割商界呀？
阿姐姐有冇嫌啲公屋師奶淨係貪蛇齋餅粽呀？

樓主有冇腦架？

俾藍屍贏？你點對得住死左既義士？？

2019年啦，呢d招數都用左幾年，仲用黎玩分化，悶唔悶d?

保皇狗依加係咪好急
我幾年前就講左呢班人係保皇狗打手
依加現晒形

一早知係五毛

11哥都要出動做呢啲低級5毛野，睇黎支那好唔掂喎

死撚開 返去食原素表啦

其實班熱狗同雲根黨幾時先識團結？

係呀 咁樣出post
咁樣叫人唔好投泛民就最幫到香港喇

食屎啦。

無聊

不推文

你唔止係藍屎 你仲係共產黨

我正式呼籲今次唔好阻住泛民搵錢，不過記住成件事完咗之後記住清算

原來投票有分對錯 ok

快啲話俾你地既藍屍屋企人知

Blocked
政治係寸土必爭

技窮 咁低級分化就慳番啦

宜家係要建制輸 唔係要泛民嬴
我地已經無路退 再分化落去 大家一齊死